講到hoodies設計同埋經營理念，連登第一潮牌bees算唔算屌打咗大J嘅BYHD？

採得百花成蜜後 為誰辛苦為誰甜

買uniqlo算

大J設計靚好多，行緊北歐+日本 minimalism 風格

Supreme> all-.-

stand for ozil

熱民幾時出hoodies
我狗衝

呢件點睇？

但我地掙扎左好耐 覺得值得博多一次 就決定去馬 結果就真係出左一批我地滿意嘅成品

米醫師巴打型好多= =

咁就喺呢度順便講下我地遇過嘅挫折啦

由於我地兩個一個住北區 一個住九龍西 真好難成日見面去傾 之後我地膽粗粗租左個臨時辦公室開始左我地嘅夢
設計 布料 同廠家磋商 到成品 擺貨地方 全部都要我地去面對
去到呢度諗住已經踏入大直路 只能說少年 太年輕鳥
我地同第一個廠商整左數十件成品出來 結果不如理想 要報銷 真係深受打擊
但我地依然無放棄到 繼續去聯絡第二個廠家 結果又遇到困難
因為對方要求我地一個款式最少要幾百件 佢地先會起貨
對於兩個剛剛撞板嘅傻仔 再要我地投放更多資金 真係好大風險

但我地掙扎左好耐 覺得值得博多一次 就決定去馬 結果就真係出左一批我地滿意嘅成品

人血饅頭好好食

支持大J, 唔理分化撚, 課金課金

支持北區人

感動！精神！香港人加油！

邊撚個連登第一潮牌 宜到冇人識你

disign邊算mihk啊，要揾自己人喺自己地頭車自己啲料先係mihk

佢地為理念而戰

都係柒

我著件Bees出街都溝死女 亨哥身為創辦人 撻個朵出黎班女都即時潮吹

大雞兄做乜又binc？依家我手上果幾十件bees變晒蟹貨

留意到雞哥一路都記得呢個「牌子」

hoodies 應該有袋定無袋？

吹奏同binc唔識分？ 我bees粉

我算連登頭號bees粉